[live] 政務司司長與泛民會面後見記者

政務司司長張建宗
和民主派議員會面後見傳媒

立場live

希望民主派堅持5大訴求

quick la dllm

希望唔係選舉近了

正

又可以關鍵出賣

張建宗見完記者15分鐘後
泛民會係立會外見記者

無大台既時代
私了無用架
黎啦5大訴求，解散立法會兩普選
It is a yes or no public question

半粒鐘就散場
我睇一係傾唔掂數
一係泛民光速出賣

有政府中人直言，雖然不會斷言拒絕重啟政改，但肯定不是當務之急，對此沒有時間表。

會唔會上晝學生企硬 下晝民主派即刻賣港

即係繼續

覺得唔會 剩係為左d票都唔會啦

同埋犯民一想賣 就血債票償犯民

大家唔好比人誤導
民生議案你停只會失民心
但好多保皇狗打手都專登借題發揮

樹仁大學常務副校監胡懷中今日（5日）向學生及教職員表示，對年輕人勇於表達意見，爭取理想與公義，「本校一貫欣賞支持」，惟對7．1有示威者衝擊立法會，則感到「心憂神傷」。

胡懷中表示，近幾周的社會運動空前浩大，標誌着港人為這片熱愛的土地努力發聲。他希望，社會各界敞開胸懷，放下成見，柔軟身段，以對話溝通尋求出路，走出當下香港的困局。

他指出，暴力從來不是解決問題的方法，現階段若停留於重申立場，諉過指責，是於事無補。他續說，校方期望同學活出敦仁博物的樹仁精神，在面對社會及人生的種種挑戰時，作出利眾利己，無悔青春的抉擇。

YES 呢D無乜所謂

張建宗一定又話咩"好成功, 已經溝通, 希望互相尊重"左之類嘅說話

佢係咪死左

抹黑例子一
民生議案你諗住一直停？
想其他人慢慢對你地反感？
大家睇到未
保皇狗轉移視線手法有好多

對於有大專院校的學生會，要求政府如果能滿足兩項要求，包括不向反修例示威者作追究，以及要公開會面，便可以考慮和政府對話，行政會議成員湯家驊表示感到失望，認為錯過對話機會，無助化解嚴重對立，希望雙方就會面模式溝通，但要妥協法治是相當高難度的要求。

佢民生想用飛紙仔過
一開先例一定pk

來了

出嚟

會唔會係本身想比民生議案過
等大家唔會失民心
但保皇狗見勢即時搵打手上來借題發揮

張建宗：...............（十幾分鐘）

出左黎

妥你老母協
過哂對話時間啦

泛民既朋友 朋你老母

民主黨咪賣港呀屌

pk係邊？
如果慢慢失去香港人支持
咪仲pk

終於肯提下烈士喇咩

屌定先都得

張建宗: 見到有人犧牲感到難過

想做特首

Pk係在一有先例 所有法都可以飛紙仔

送中就幾個月搞掂
政改就拖咗十年
我屌你老母

五樣嘢一早定好都唔知傾乜撚

成班飯民係得連登仔撐

總之不撤，星期六日照出

不撤 • 不散

講社會福利署, 協助情緒困擾

用犠牲係咪即係張建宗認同五大要求

屌

佢係講輕生 唔係犧牲

笑話
依加係係立法會要維修先咁做
咩叫先例？
逃犯條例夠冇先例啦
保皇狗咪同熊你開
踢走保皇狗先係首要任務

呢個大伏
社福署會轉介俾黑警

其實作為立法會議員要會員係好合理

做鬼你做關心一線
做晒5樣咪得

黃碧雲唔係話要開會先傾？
根本唔會接受飛紙仔

比上邊巴打誤導左

重點:

1. 見到有市民犧牲感到難過
2. 會向財委會主席反映可用損壞較少既場地舉行會議, 通過民生方案, 唔會傳閱

所以 點都要搞走建制先
民意而家唔多重要

又想出賣香港人？

泛民反對傳閱！

輕生呀

有同感

佢用 "輕生" not 犧牲

重點:

1. 見到有市民犧牲感到難過
2. 會向財委會主席反映可用損壞較少既場地舉行會議, 通過民生方案, 唔會傳閱

完

agger

重點係都無人接受飛紙仔
佢地都係話要開會傾

好我改番

而且你要講
我都可以講
唔比民生議案過
成個情況會慢慢失去支持
最後胎死腹中
你仲講咩先例
乜你認為呢次衰左仲有下次？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

重點:

1. 見到有市民輕生感到難過
2. 會向財委會主席反映可用損壞較少既場地舉行會議, 通過民生方案, 唔會傳閱

而家答問題

嘩 多撚謝

用咗犧牲

又講廢話

逃避咗政府對死士嘅責任問題

答第一條問題已經親口講左"犧牲生命"

佢夠膽做錄音機
香港人好撚好恰呀？

成個記者會只係講咗珍惜生命同射波俾行管會

4條命
換一句遺憾
Dllm

閱

過左咁多日，你地先講傷心難過，你地會唔會同佢地道歉呀!

重點:

1. 見到有市民輕生感到難過
2. 會向財委會主席反映可用損壞較少既場地舉行會議, 通過民生方案, 唔會傳閱

而家答問題
repeat the above points and stance

blah blah blah

即係個meeting 冇conclusion 啦

射波張

冇錯
踢走保皇狗先個最重要
所謂怕第日先例已經係後話
今次衰左
就算比你齊人係立法會
但保皇狗一樣係大多數
咁你有冇先例咪一樣收皮

佢邊敢攬呢單嘢上身

一陣過過下民生方案過埋條明日大嶼

至誠道歉

一聽到行政長官好有誠意..之後就唔撚洗聽

係囉
今次衰左都玩完啦
仲關心咩先例
唔通排排座舉手又好有用咩

難過 屌你老母
因為你地死架
一句難過就算
問候下家屬都冇
屌你老母

公務員加遲些少人工好閒啫
4條人命 事有緩急呀

重點:

1. 見到有市民輕生感到難過
2. 會向財委會主席反映可用損壞較少既場地舉行會議, 通過民生方案, 唔會傳閱

而家答問題
1. repeat the above points and stance
2. repeat the above points and stance
3. 特首已在7月1日指出改變施政作風, 閉門會議大家可作坦誠交流

所以踢走保皇狗先最重要

閉門先可以坦誠，收皮啦

戲都唔做吓

曬data，又係廢話！

想坐正
收皮啦

........

屌你老母. 扮撚哂有誠意 收皮啦香港政府.
無大台無人代表到香港人.
直接回應啦

閉門可以坦誠溝通
閉門 咪對公眾唔坦誠囉

閉門可以坦誠一啲

民生議案得公務員加人工？
唔好玩段章取義啦

社工最鐘意報警

痛你老母
聽佢講廢話都哂時間

Ok 繼續 睇個款飯民冇做25
因為張生啲廢up咁都估到

收皮啦

記：第一位輕生係15/6 ，今日已經係 5/ 7 ，點解政府回應咁慢

狗：我地有出新聞稿

晒我時間

CLS

得建制派閉門先會好坦誠咁屌林鄭老母姐

repeat and repeat

根本唔存在閉門會議呢個option
諗都唔駛諗
出黎面對

林鄭去咗邊啊屌你老母

重點:

1. 見到有市民輕生感到難過
2. 會向財委會主席反映可用損壞較少既場地舉行會議, 通過民生方案, 唔會傳閱

而家答問題
1. repeat the above points and stance
2. repeat the above points and stance
3. 特首已在7月1日指出改變施政作風, 閉門會議大家可作坦誠交流
4. repeat the above points and stance

閉門扑濕你好唔好
我最坦誠嘅手段黎

聽到即刻熄咗佢
冷血

而且
唔該你唔好騎劫義士單野
通過民生議案又關四個議士咩事啊
你利用夠義士未啊

收皮
5大冇回

唔飛咪可以好似612咁 阻一阻呀嘛

麥美娟表示同意 仲可以閉會爆粗

點解仲會有人睇 次次都係人肉錄音機

謝樓主文字直播

屌 同佢覺得有冇責任 但係答覺得好傷心

屌人肉錄音機，唔撚敢答就直接講啦

坦誠到專美娟屌老母

堅持滑不溜手作風

大家聽清楚啦.係輕生阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家要小心呢個人
不停咁帶緊風向
仲想騎劫義士去攻擊泛民

屌又推比特狗

閉門安全？？？

閉門安全D 公開唔安全?

大家無謂理，泛民唔代表我地

閉門會面, 安全D

此言差矣
飛紙仔過只要有一個成員反對用呢個形式都唔實行唔到
所以政府先要同民主黨傾

不過就算上大會傾，失去否決權嘅民主黨只能夠無力拉布

其實泛民除咗個智障黃碧雲表現都幾好

7婆大跳脫衣舞

我地唔係做公關show

錄完音未

問咁多條問題都係答同一個答案

即係公開對市民就做虛偽錄音機

深入聽嘅話
學生會幾個人嘅聲音 定公開俾多D人講先會深入

令你冇誤會 對唔住

叫你做社工咩屌你
我夠知唔開心要傾啦
你班警犬有冇比鄺神上pp傾呀?

有誠意你就開記者會直接邀請人啦
陰啲陰啲咁叫校長ＣＡＬＬ 人

我無野講

到時圍立會都無得你圍
你有你圍 我係屋企通過啊

重點:

1. 見到有市民輕生感到難過
2. 會向財委會主席反映可用損壞較少既場地舉行會議, 通過民生方案, 唔會傳閱

而家答問題
1. repeat the above points and stance
2. repeat the above points and stance
3. 特首已在7月1日指出改變施政作風, 閉門會議大家可作坦誠交流
4. repeat the above points and stance
5. repeat pt no.3

點解閉門係一個比較安全既環境
屌佢老母臭，又失言

又係講廢話

睇字都嫌哂時間

記者好波！

係咁推林鄭出黎頂

叫佢收皮啦 前佢老母
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

聽晒先講
但唔成立獨立調查委員會
唔追捕
所有人都仍然唔會相信乜乜社會福利署NGO
一切都只係白色恐怖手段

屌你老母係度打官腔

獨立委員會呢屌你 又唔答

咁捉乜人

DLLM

你不如話林奠咩撚都講哂
全部唔撚答啦 屌你

錄音機

重點:

1. 見到有市民輕生感到難過
2. 會向財委會主席反映可用損壞較少既場地舉行會議, 通過民生方案, 唔會傳閱

而家答問題
1. repeat the above points and stance
2. repeat the above points and stance
3. 特首已在7月1日指出改變施政作風, 閉門會議大家可作坦誠交流
4. repeat the above points and stance
5. repeat pt no.3
6. 施政報告如期推出

冇誤會
你就係想用義士單野去攻擊通過民生議案呢個行為
有證有據

叫人向前看，第二邊就瘋狂捉人

講唔係做公關?? 笑撚死
皇后碼頭 囍貼街 雨傘 都中撚哂伏.
喂夜喇 龍二哥收皮啦

屌佢老母

收皮

屌 答乜柒呀
空泛到
乜係務實嘅作風
妖

個大既跌左落屎桶呀？

我中文唔好有無人可以話我知閉門同坦承係咪 mutually exclusive

我唔係騙徒嚟架信我啦

都無嘢賣
今次邊有人靠佢

有冇記者問 記者問你問題都答非所問 毫無誠意 點會有信心佢地係有心想同學生或者其他人會面

咪ON9
佢自己都話閉門先會坦誠
即係閉門完，佢行出黎講就會變左另一套

你唔遮樣上去呀

向前看乜撚野? 看你捉義士?

又係廢up

咪撚on9 啦, 當年白鴿咪入左中聯辦傾囉, 你睇香港之後變成點

咁咪唔撚講囉 點解要跟對家走
明顯成場運動對家都反應唔切我地呢邊既變化

做咩去到呢個stage 反而係我地就佢？

各位繼續上街

重點:

1. 見到有市民輕生感到難過
2. 會向財委會主席反映可用損壞較少既場地舉行會議, 通過民生方案, 唔會傳閱

而家答問題
1. repeat the above points and stance
2. repeat the above points and stance
3. 特首已在7月1日指出改變施政作風, 閉門會議大家可作坦誠交流
4. repeat the above points and stance
5. repeat pt no.3
6. 施政報告如期推出
7. 廢UP

總結：無

走得咁撚快 驚撚到

幫大家總結
我想做特首

咪撚on9
閉門開會 再加埋紅媒配合
事後佢講乜撚野都得
一野收哂我地皮

有咩施政新風係由得啲人死

最後個男記者爆 seed

咁就走撚咗？

佢都係俾林鄭推出黎頂姐

最後個記者

記者: 咩嘢施政新風, 由得D 人死㗎, 司長

記者朋友：有乜野施政新風係由得d人死架司長

乜野施政新風係由得啲人死架? 司長! 好型呀記者哥哥

記者都忍唔住屌.
有咩施政新風係由得D人去死

乜野施政新風, 係由得D人死?

聽到呢句好灰, 好嬲

係咪覺得閉完門 就會回應五大訴求

唔好咁天真啦

由睇到嬲變睇到悶

佢: 我話唔到事 放過我

所有閉門會議都唔應該接受

乜嘢施政新風係由得啲人死嫁司長

agree

做緊acting 特首， 林鄭龜縮到唔知去左邊

記者:乜野施政新風係由得D人死架司長

最後記者個句好到肉

你唔回應訴求我預左
但係你叫下d人唔好自殺得唔得呀
我屌你老母閪
呢個政府食撚屎
仆街死啦

廢話 又浪費左人生

閉門就唔係講片面野 咩邏輯

所有會議都係廢
企得出黎有訴求唔係求開會

屌你老母咪撚曬時間啦死狗官
泛民見狗官又做乜撚野啊
又唔輪到你做決定
硬係覺得泛民信唔過

feel到d記者後段都廢事問問題
反正錄音機, 又唔會正面答

講真 唔開好過開
咩撚野都左推右推 無講過野咁

果然係錄音機
新風新風 真係祝佢早日中風但長命百歲

記者：乜野施政新風係由得d人死架司長

屌，咪就係冇誠意
虛乜撚野心
又想屈係學生推咗唔想見

應該中共都怕佢繼續出黎辣火頭
搵個個樣薯啲嘅出黎

成日都浪費香港人時間

大家準備區議會選舉焦土泛民啦,要佢地連超區都唔夠提名入閘.

閉你老母

施政新風果朝扑到啲示威者頭破血又流
大家都睇得見

5個要求 比唔到 唔駛傾

記者好波

因為想坦誠咁傾 所以要閉門會議 乜嘢邏輯嚟？

同冇暴動 但有人被控暴動罪有乜分別？

官真係有兩個口

推 推到記者見到 等下個記者會問

到泛民

同大家行一次政府總部

連狗，肯block 呢啲冚家拎未

83台好撚仆街
最尾果提問cut都cut唔切

drop重點易到

黑B

喂.咪撚玩啦 伍寶
皇后碼頭 囍貼街 雨革 都中撚哂伏
傾? 你會唔會同收音機傾計?
5大訴求.就拎哂出黎啦
無討價還價既餘地

係咪首次發言？

閉你老母
天真定白痴啊

又係你條撚樣?

一閉門
就入面出面兩個ver架啦

有point就係拋出來啦
廢話打來做乜
唔通我又話
“又係你件保皇狗打手？”
就有用咩

竟然冇清死士嗰到

人肉錄音機
死幾多人都話政府唔會負責

jot 唔係drop

泛民好波 以後唔投白票喇

成個重點係烈士的死同反送中政府無關只係佢地有精神病
希望其他人可以快D睇醫生

班官員係咪全部比共慘黨禁錮緊
我地見到既都係機械人黎？

分化post? 諗清楚先好鬧人啦
唔開會就會變傳閱通過
諗下邊樣仲大獲

你講撚夠廢話未呀？

有乜施政新風係由得啲人死咖司長？？？？

6叔

推

其實咁樣傾，傾乜撚嘢啫？

第一，泛民亦唔可以話自己可以代表晒所有反送中人士

第二、五大要求咁簡單直接，仲講咩啫？直接做啦仆街！

即係冇point啦你
自己用廢話回完戈
問人講夠廢話未
我就睇唔出你句“又係你條撚樣”既論點係邊啦

拆撚左個政府佢
睇下仲敢唔敢講唔急

講咩？

同意
立法會議員同學生有好大唔同
佢哋唔完全代表所有抗爭者

仲唔夠多閉門會議
你睇民建聯閉門會議出黎講咩
夠膽死將責任推卸落通識科
真係想問班老師比人錦食死貓 都無反應

又講廢話? 以前都比人屌唔少架啦！

前者基於往跡真心太劣
唔少手足今次受佢地玩
或多或少都係因為佢地議員嘅權力好有用

未開始已經知講乜

唔緊要 睇清楚就好

up左d咩

9估

林鄭應該會落台，不過應該1或2年後，搞掂左單野先

依家政務司司長acting 住先，反正唔會再搞野住....

然後繼續搵人做特首

不安
唔怪得全撚部冷血無人性啦

呢句好心痛

loop夠未
係咪見到我講出左保皇狗轉移視線既法派你上機玩泥漿摔角
等我冇時間話比大家知保皇狗先係罪魁禍首啊？
冇用架

記者再中立都係人

冇時間睇
有冇懶人包

其實大家唔需要對泛民同政府會面太大反應
佢哋作為立會議員 同學生嘅身分好唔同
佢哋真係又賣嘅先屌柒佢哋
而家唔好鬧先

民主派 唔割

本身記者問問題係應該要比較中立
但屌你老母呢個政府真係立心與民為敵
做到咁滅絕人性 對記者又有敵意
自從上次柒婆4點開記招 個記者都爆seed問林奠係咪會落地獄 搞到記者都爆seed

唔使選區會立會咩

民主派都算係唔錯 今次黎講

睇你個名都知係on9

又做錄音機呀

閉你個閪咩

起碼到呢刻都仲未賣

開左5 6個都係咁 根本想消耗香港人耐性

條八婆就係想你地睇到悶

自推

有D野係追唔返

no more delay

明唔明白咩叫打一派拉一派啊

同埋知唔知咩叫以民制民

我係記者就錄定音
留番下次播帶

sor poor eng

只係唔想你哋咁快就屌柒佢哋

用生命作控訴

泛民

恥笑開始

why咁多負評 又唔係我開記者會

睇唔到最尾記者爆seed果度

比yes no
佢地答啦
No 未一直玩囉

呢啲時間 諗都唔好諗個割字

其實公民黨係咪已經取代咗民主黨做泛民大台5條友4個係現/前公民黨員

關鍵時刻要提醒佢哋啫， 大家記唔記得邊條撚樣對義士講我哋贏緊5；0啊

71黃碧雲係fb帶頭想割
但大狀黨第一個攬
氣勢都唔同啦

還怕失去？這次不站學生這邊，香港馬上變新疆。你要呆新疆？

你地都唔會期望張建宗有咩講啦

要屌真係第一個屌佢
搞咗咁耐冇乜出聲
一出聲就想割

台灣兄弟你好

咁講法佢所謂先例咪一樣冇意思
今次唔成功都玩完啦
一日唔踢走保皇狗
一日都比佢地騎劫

？？？？？

入世未深未見識過老共技倆

睇定啲

未解決問題 未回應五大訴求
開會都係空話

對乜撚野話機會，係你miss左個機會呀宜家
主次不分。

白鴿黨 鄺仔努力洗底 個兩件努力倒米

毛ee：偽善

今次連泛民都知政府偽善.
唔想比佢地借過橋

泛民今次真係算唔差啦
只要keep住唔好on9唔好割蓆
其實佢地都係一大戰力
希望選舉後可以維持

呢個撚屌係咪五毛黎？
唔開會就會傳閱通過都講得出，
你估我地係黃碧雲果d c9 嬏嬏咩

唔好俾人帶到風向
見下無妨的
何況佢地要明確反對傳閱

道具宗

唔係用示威者代表之類的身份就ok

連登化
Condom

除咗黃碧雲
其他泛民今次都算處理恰當
希望選舉後仲keep到

哭泣聲啜毛姨姨

因為黃碧雲d 票源有d 似民建聯

今次搞到好多議員都有睇連登

5:0係佢表達得膠如果政府長期唔回應自己又唔打下飛機，咪又只會變得失望之後gg

完左成件事
有兩件一定要搞走
黃碧雲 同 白頭佬

毛ee：正苦繼續呢啲情境劇 咁張建宗就淪為政治道具
(講緊白色恐怖)

鄺神，heidi ， 區諾軒，毛ee， 呢幾個後生派 應該ok 。 老一派個d 碧雲邪神就不了。

btw 其實依家唔係傾既時候，有4個烈士犧牲咗，依家應該係直接回應五大訴求既時刻，一個都不能少

後生派 毛EE

毛ee後生

你有得揀議程咩

有冇人睇緊媽媽

算講得唔錯，之後唔該搵人拎條狗帶綁住黃碧雲先

唔出黃碧雲，我諗唔到九西民主黨可以出邊個......

無人接棒

無人話民生議案要一路停
重點有兩個
第一，自殺明志係人道問題，一定大於民生(各類撥款)議案
第二，政府想用書面表決唔開會過民生議案，咁樣係極度錯誤既先例，因為佢之後可以書面表決唔同議案，更莫論書面表決更易統一口徑，更易剪布既問題

棋零王？

民豬黨牌頭搵隻狗都穩佔一席啦
條臭閪趕客

都話毛ee 思想後生，佢個日係到義士傾一傾，都大家決意要衝，佢都企係一邊，明白大家既做法。

另一邊 黃碧雲係灣仔急急腳割蓆

所以有時間制造輿論壓力囉

佢有出黎道歉既

話你們人入世未深啊

張建宗死全家

之前柒都係老鴿，
今次換哂人好好多

老鴿係口叫民主 實則賣港

入中聯辦個下就預左佢地要俾人屌

四方西對CNN話有黑社會帶頭衝立法會

黃碧雲真係好鬼

見條甩毛閪把撚咩，第一，佢無實權，只係為湊夠人數而擺嘅花瓶一個。第二，建制入面都當佢on9仔一條有名無實，佢根本叫唔郁建制。

呢條八婆真係快d去死

又一個騎劫義士既人
你所謂一定邊個定義
同樣重要唔比？
定你覺得在生既人唔重要？
第二
你所謂先例根本借口
之前夠正正式式咁開會啦
咁又點？
咪又係比保皇狗賣港
今次唔成功
仲講咩先例？
咩先例都唔夠比保皇狗通過條例嚴重啦

我覺得佢係豬隊友多D

咪戇鳩啦，如果咁驚開唔到會就唔好支持衝擊立法會啦。又要整爛晒立法會，又驚開唔到會，自己諗下個邏輯喺邊。等於有人話圍警總又要俾條路差佬出去食飯

照毛EE個講法，泛民有部分就温和啲，覺得財委會開會有商量空間。有部分就覺得唔回應就唔開。毛EE應該係前者，而以Alvin同飛機師剛才嘅言論，佢地應該就係後者。

其實今次泛民真係醒水咗好多，佢話會開會就俾我地屌，唔開就俾超級和理非屌，而家呢個回應兩面都食晒。
而家諗返轉頭，黃碧雲尋日其實係咪出嚟試水温？ 雖然我想相信係咁，但佢都係豬隊友居多

根本老鴿就係大中華，
屌，而家香港自己搞唔掂，
大陸有冇民主我哋去理？

不過好心民主黨九西培養下人啦，個袁海文感覺行出黎唔似立法會議員，唔多得

好心d民主派老屎怱唔該縮埋一邊唔出聲啦
後生個批隨時多得你唔少

明明連難民之父都有升呢
點解d老而不仲食古不化

+1 真正既鬼唔會咁on9
連票都投錯就知佢係無腦

咪撚on9啦
你咁諗唔代表其全港既人都係咁諗
點解今次效果好過之前
就係因為之前中間派以至反對既人都支持
但如果你唔搞民生議案
呢班人遲早都會轉為唔支持
又會好似上次咁
定你想今次又好似上次咁玩完？

總之佢有乜嘢畀我哋，我哋要L晒佢； 下次又出嚟玩過，搞撚到佢永無寧日； 千祈唔好畀啲太高嘅理想主義綁架咗我哋

難民之父唔係俾怒加一吓捉走咗咩

雖然係九西選民，但唔想承認都唔得，on9 喺九西特別吸票

黃碧雲， 蔣麗芸，老鼠芬

自己睇下民主黨幾多次出賣選民先啦

屌，人道問題同民生同樣重要，緬甸，赤柬，新疆一定認同你幫佢地起學校加公務員人工重要過政治逼害同白色恐怖

照你所講，你認同書面傳閱同書面表決?

兩件事佢地阻止衝擊唔認同手法但又因為立場同成件事所以咪係記者會繼續支持
雞蛋與高牆，雞蛋再錯都係會企係雞蛋依邊

借個位黎, 唔好意思

抗爭還抗爭, 11月區議會選舉大戰記得去投票!!!

點解黎緊11月區議會選舉咁緊要, 主要有4個原因:

1. 立法會功能組別有一席係由區議員之間以全票制互選, 如果我地光復區議會, 取得全港過半數議席, 下年立會先嬴一席, 該當選者亦會自動成為特首選委。

2. 立法會參選超級區議會個5席要有兩個條件:
(1) 參選人要是現任區議員
(2) 要取得15個現任區議員提名
如果我地光復區議會, 會限制親共派取得提名既名額, 如有幸射左d親共大佬落馬, 佢地只能派2打6參選, 當選立會議員難度大大增加。

3. 親共派係用區議員樁腳係地區數票配票, 少左區議員席位, 會影響佢地數票配票策略, 亦減少佢地動用區議員資源做地區工作拉票。

4. 區議會當中會分開兩組以全票制方式選出117位特首選委:
(1)港九各區議會以全票制方式互選選出57名特首選委
(2)新界各區議會以全票制方式互選選出60名特首選委
如果我地光復區議會, 會取得約10%選特首投票權。

因此, 光復區議會可以從根本上切斷親共派既拉票資源, 同埋令佢地不能有效地執行配票策略。

光復區議會, 打倒親共派, 多你一票好Q多, 少你一票差好遠, 香港需要你!!!

唔好意思, 暴力從來都係解決問題嘅方法

Lm

咁同樣重要
咪即係冇問題囉
我係屌個班人同利用義士四條命去做論點
又明明又冇關
你問我認唔認同
你有更好既方法可以通過民生議案你可以提出架
但唔會係抹黑泛民既論點來囉

+2
仲有，依家唔係捉鬼既時間，佢又冇咩大錯，仲係同陣營

連登真係好多保皇狗打手
小小野都捉住唔放借題發揮
仲想利用義士四條命去抹黑泛民
保皇狗好撚痴線

起下底 條友逢見人質疑泛民就比佢屈成保皇打手架啦

有論點你就駁啦
起你底
你夠屈人泛民打手啦
係咪大家互屌打手就有用啊

又要不合作運動
又要唔影響到人

之前駁完你咪又係你有你講有撚用咩

唔篤灰啊，屌你，而家咩時候啊

笑左你自己駁唔到就話人駁唔到
咁你依加即場露兩手來睇下囉

絕不閉門會議
閉門會議真係屌你老母鬼來 根本分化

話啲老鴿呀 ching 何俊仁 四方西個啲入中聯辦又唔屌得呀？

你個d叫駁?

總次5大訴求一日未竟全功，一日都要玩落去

又來
拉布
支援義士同差佬對抗
又唔記得啊？
呢d係呢個月發生既事wo
你呢？
仲未講保皇狗始終如一咁賣港
但又唔知點解冇提

大佬 我唔係P牌呀 上面大把人講啦
鄺仔 林卓廷個啲就應記一功 但老一輩個啲真係收皮啦

呢句我先要反問你啊
你個d 叫駁？
點解你依加唔露兩手來睇下啊
驚人見到你有幾廢？
以為識貼link就有用咩

乜都無贏到返來，就屌飯民，你唔比飯民都好似我地咁進化架，比d時間先得架。先啱啱開始打仗渣，槍口一致對外啦⋯⋯

你係咪p牌關乜事
做乜咁強調
定你覺得只有p牌先有機會係三毛，保皇狗打手
？

大佬 睇清楚講咩先屌啦 我又無唔讚ngolo鄺同林卓廷

鴿算係奇蹟來 咁都俾班乳鴿救番

得得得 唔拗落去 屌一屌老鴿又唔得 吹9脹

泛民拉布
支援義士
有片有證有據
但呢班人只係不停搵位屌
係咪分化係咪保皇狗打手
其實大家真係有眼睇

似你咁得閒咩

廢事講了 連話下老鴿都唔俾

即係駁唔到啦
唔得閒你又入來請咁多廢話又搵link
冇料就冇料啦垃圾

有人明我感受啦

後生個班出黎搞個黨好過痴住班老野啦

鄺仔

而家係咪痴線到抽秤下老鴿都起晒鋼 係既話我收聲先

係咪張建宗第一次講野

佢地望落進化緊，俾次機會佢地先，陣間屌過火退化返就雙輸

你要駁就提出你嘅論點，唔係話我屌鳩飯民就屌鳩我好唔好？我而家講緊一個好簡單嘅邏輯，既然怕開唔到會處理民生撥款，點解同一班人又支持衝擊立法會？根本呢兩樣嘢係有矛盾。你教我點樣能夠阻止或拖慢政府運作但又影響唔到普羅市民？

黃碧雲根本係第二個湯渣華

六神你係咪要入去準備開火屌人係鬼？ 200幾個正評喎

原來佢識講野

真既 連白頭佬俾人撲完終於撲醒返個腦

佢唔比人講泛民壞話架
我之前同佢嘈泛民以前針對毓民既抗爭 佢就會話呢家係泛民係議會頂住 你係咪保皇打手啊

大家一人少句，隊友以前做錯左係唔岩，而家大家都知道要團結先有出路，不如寬宏d 俾機會隊友

我俾埋條link 六神入去屌先

黃碧雲根本係第二個湯渣華

300幾個正評 加 60個reply 希望佢入去慢慢駁

又話唔得閒
叫你就論點駁就做唔到
打呢d
廢話就識
咪又係一貫保皇狗分化手段
仲以為有咩新招

四方西個日先上CNN 同 BBC想割
那著廂周庭係日本電視台做live interview 都幫手澄清有烈士兼衝入立會既並不是暴徒
啲老泛民柒左唔抵幫架

CNN 定 BBC